當年龍捲風串葉問，就係叫佢做yellow object

想唔到百年之後，中國人仲係俾鬼佬睇唔起

但香港再無葉問，入佢中路都俾人打死

以後叫popo做黃狗